有冇務農巴絲傾下人工肥料

小弟屋企好多人
想試下收集佢地屎屎尿尿黎做肥料
我諗實有d唔怕污槽既手足會想嘗試下傳統施肥方法？

塊田太大 有咩方法掟出去？